介紹返定介紹番？

介紹返

介紹番

返同番有時唔識分幾時用邊個先啱

介紹翻

翻

界笑反

介紹飜

原來兩個都錯

就咁「介紹」就夠，返你老母